馬恩國：香港市民夠多反政府，老師夠多黃絲

【明報專訊】民建聯立法會議員葛珮帆（EQ）近年經常評論司法界、法律界，噚日佢喺報章撰文，批評香港大律師公會「屢為反中亂港者吶喊助威，挑戰『一國兩制』憲制權力」，仲話保留「大律師」係毫無必要，分大律師同律師嘅制度已不合時宜。

馬：香港市民夠多反政府

係咪踢晒佢哋落海？

EQ黨友、身為大律師嘅香港法學交流基金會主席馬恩國好激動咁話，EQ連律師都未做過，對大律師業務一知半解，「司法嘅嘢關佢咩事？佢IT界㗎嘛」；反問如果因為大律師多「黃絲」就要消滅佢，「老師夠多黃絲，你係咪炒晒佢？香港市民夠多反政府，係咪踢晒佢哋落海？」

又話藍絲係沉默大多數!?

馬生已犯國安法

鬥紅

澳洲人

You are not a bloody Chinese

其實佢知唔知咩係大律師...唔好似為律師會親政府就搞掂
大律師本身就係同政府作對 叫訟務律師 即係同律政師打對台
事務係事務律師當然不敢得罪政府部門

支那logic

大律師唔親我？
dq咪得囉
再唔係捉入去勞改就攪掂

假博士講得好
直接斬左英式訴訟制度好過

當年親支派元老講得出"大嘅律師"
你覺得巴基斯坦博士之流水平有幾高

官員政協夠多外國護照

咪又係忠誠反對派
一出聲就歸邊啦

已經踢左一部份落海啦

佢地有咁既思維香港就唔會咁折墜

假博士就係想咁做

漢奸種族主義者馬恩國
fxxking Chinese 佢最耍家

漢奸加速主義 vs 外國國籍種族主義

所以話以前泛民係到 咁班無料獻世派就可以用屌佢地黎突出自己價值

佢地鬥其他人係本性黎 而家咪搞埋自己友

巴基斯坦博士衝出黎柒，又要顯示佢自己無知

我覺得政府的確係想踢晒黃絲落海，實際上做唔到之嘛

已經踢緊落海

係咪即係佢地都知自己係少數派

邊個話訟務律師一定同政府作對
睇下班官派律師

香港特首夠食洋腸養兩隻番仔啦